NGT48討論區第76回:山口真帆生日快樂‼️

溫馨提示
為天使嘅誕生獻上祝福

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
山口真帆

LM

馬河航生日快樂

留名

mahoho老公lm

右邊良仔至愛

關

唔

敬老

好想養呢件白兔仔係屋企

新潟fd應該有得睇呢日啲嘢

證明rika地位已經係2人之下，萬人之上了

55
想下好

突然覺得ngt個gp好多人

證明佢又準備炎上噴火

應該48第二少人 最少好似係船團

正

再見

仲在生唔洗上新聞

死唔去

4單 Team N3歌

"你要找的頁面不見了" .....

我用app仲有

NMB 唱二單

油雞情何以堪

NGT Ver

係咪條link錯咗

重post

g

有喇

遲早剃頭

唔明，乜意思？

大師姐犯禁

做乜撚

中指：「我明溝仔同居啊，吹呀」

呢mv正
不過點解有完整版 QQ有特權？

佢都是：唔正常=正常

QQ好似齊哂NGT啲mv
等緊潟朋嗰首

佢無認的

我最期待朋友歌mv

如果冇人upload我會買碟

我訂哂4隻啦
我可以幫手up

良仔真林善，咁易比mk妹呃

好難無人up喎 係睇幾時啫

無的 idol都有各種各嘅情況

更正：我指raw DVD版，不是b站版

ATC 收皮之後都唔知去邊度DL 48d raw DVD file

買囉 又唔係貴 再唔係問潟巴

買碟啦

買！G持一下！

出撚哂血

🤤🤤🤤

新衫仔

上を見るな。下を見ろ。平民の自由は足元にあり。

凱薩大人
我是賤民

快點去除草！！洗廁所！！！

有無巴打一齊睇緊

睇緊 係咪到riko個到

拿拿拿，你地用彩姐比，即係蝦我油雞

我睇個邊家陣係chikana 個度

我身為前步加推，都要講一句，未遙mahoho屌打

不要分得那麼細
大家都係新潟好女仔

你地係邊睇，我係atc見唔到既

巴打，ATC無左好耐啦sosad

我睇DMM的

atc俾人封殺

屌你又棄推

正呀今日抱きしめられたら又係彩蟹代更

我負責幫大人挽鞋！

馬可可唱唔正 成日聽到笑

唱唔正先係呢首歌既欣賞重點

ATC 收左皮之後，可以去邊睇公演?

去左DMM交錢睇
3000羊一個月

算抵了
一套小電影2980羊

值得既。值得既

我紅真係巧靚女

果然係りこ 叫

原來呢首生日歌係全球通用

唉好想去睇次公演，氣氛好high

抽足三年都未中過

中過兩次

出面睇mon就十幾次左右

重溫下潟巴經驗啦

星期六去左睇ngt公演 唔小心坐埋第一行中間神席
0死角裙底放題
基本上都比d member輪住釣，釣到暈
但我覺得西潟最正
基本上全場都望住佢
最尾仲做心心動作比佢，佢又做返比我
見送會果陣再同佢講だいすき

努力抽公演啦

想買dmm了，瘋狂重睇48所有公演，當練日文都抵

美南個妹一定好正!!! 要溝埋!!!!!!

心に太陽呢首歌，應該係主打之後既no.1

暫時中意朋友歌多DD

2期醉噯美里衣同羽切

邊首

係幾好聽 一開波仲以為center係清司

c唔係清司咩?

新飯留名

巴打。 ¥3000 係得一個團
要睇哂4個團要¥12000

買重溫plan就可以重溫一年前既公演

咁都係ngt算 等我去睇下先....

anju同呢條女好似幾fd, 我成日覺得佢個feel好似anju

買AKB 最抵

又可以支持新潟好女仔

朋友歌 廣播版
唔知幾時下架

N3 歌黎不是朋友歌

收到

Bilibili個app神神地 唔好意思

些牙acc未

mary姐你肯定4團齊哂 想借ac睇

想睇呢首歌個完整mv多d 朋友既一點一滴

我都想睇埋個MV，未試過追偶像係追到佢地啲番組係重睇再重睇，好似自己有份做咁
我盡希望10月6號前拎到碟整埋啦，帶住老母福岡3日2夜慶生遊

我都想拎到碟就入落手機到聽

生日快樂
btw 巴打你係隻碟到入落電話聽？

從文字之間，都睇得出你好愛ngt

who

老母生日唔係我，我7月生日過咗去大阪玩喔媽媽咪也

KKBOX / MOOV 無NGT嘛，咪用apple music聽315 運動公園，咁1-3單咪入哂落電話聽。

我聽歌音質要求低，電話有得聽就得

係 呢啲app無乜歌
如果用apple可以開個日本iTunes ac咁就可以直連買日版apple music 嘅歌

人人都愛

重點係嗰啲app 有STU 都無NGT呢下先嬲

日版apple music唔知齊唔齊五月天，同埋反正我又會買NGT佢地啲碟。

所以咪用港版apple music就算，唔想煩咁多嘢

利申10年五迷

stu48 田中皓子

勉強識跳哂成首青春時計，話哂入坑曲

朋友有集入大學，個女學生又係識跳

隻舞算易，嗰個係元神級真飯，我呢啲薯級真係碎料
嗰集勁葡萄佢可以同佢地同枱食飯同埋跳舞

我成日都FF如果去新潟旅行撞到佢地拍外景可以講我係香港飯就好

係

唔知你地會唔會，有陣佢地問途人，識唔識ngt， 9成都答識但MB名都講唔出
我都好想撞到佢地，然後話我係超級飯

頂盡真係會答得出由佳
算好架啦，起碼真係有啲人識副隊

希望可以撞到佢地拍外景講我係小熊推。
其實下年計劃咗去胎內市 魚沼市 村上市同埋萬代嗰邊
胎內就去食棒球妹介紹嘅麵包同米粉麵
魚沼就去食Anju介紹嘅肉清味噌雞扒同柳家食堂
村上就去食日陽b介紹過嘅杏仁糖同飲綠茶

萬代就唔使講，NGT劇場同埋巴士中心咖哩

最衰又未介紹小熊出生地，我想去埋，跟足新潟朋友去玩

真新潟朋友聖地巡禮，支持

我之前2017年出品

成日同人講想去新潟，啲人就問我新瀉係邊度嚟。
瀉你老味咩，讀軾阿仆街。
去日本一定係去東京大阪名古屋北海道咩？

新潟大把好嘢，其中就係NGT

咁on9港豚唔識新潟都好正常既。佢地眼中又真係只得大城市架woo。

真感動

Apple Music 有NGT

唔知大家有無咁既錯覺
noe 去完韓國之後唱歌真係好聽左

低音大提琴

仲紅咗好多 見新單mv下面有勁多韓仔係嚟睇佢 仲話想佢做下單c

其實個重點係唔知日本apple music齊唔齊五月天。
同埋apple music最衰就係一轉地區就同你洗走個playlist，要你登入返。

咁自己入MP3應該最好

所以我咪自己入碟，其他都仲可以用apple music

pd48好似嚴好多，唱歌跳舞唔掂會鬧 咁先學到野

NGT如果嚴嘅話 鰻魚應該畀人鬧得最慘

我反而覺得NGT就係想行自由度大,等班MB去建立個人特色,唔好一味清一色,咁幾好丫可以有個人特色,其實反而NGT如果有資源,佢地可以兼顧嘅嘅比其他團多,跳舞有日下部,清司,idol向有西姐,未遙,姐姐有西村,mofu,綜藝同MC有由住,山田

天然有りこ同美南

渋谷現況，好大個由佳呀

巴打係日本?

住日本港豚

真係在日巨

大佬，以後真係多多關照
11月你去唔去53單?

個樣蒼白到好似開左48小時ot咁

住新潟先好架麻。日日去J 万代橋

無抽呀。係等4單買個full set同買生死渣

補多張我蛇先

日本巨

唔怪得之睇3年c生肉

我地ngt po多d巨巨都係好事

發現ngt po 9成人都鐘意我奈奈

全世界都有得睇架woo。 準時4點半扭開showroom

發現同志

屌，講呢d

我都係鐘意48之後先過黎日本撈下渣麻。 （大DD）

補幾張飛鳥玩薙刀，好想俾飛鳥砍成肉碎，一半扔落東京灣。一半拎去餵狗

生駒 若月

好想比佢地大大力打鑊金

又做啦。好想大大力咁俾りか打pat pat！！！！

呢位巴打點睇rika的 覺得佢份人有意思，定影衰ngt

原來你都係469 定而家已經全心ngt

請多多G持 若月 生田 理理杏 麗乃B

順便可J 美月

鰻姨去左探班？

一年比鰻姨上1-2集朋友啦

做idol節目mc真係好

睇下g 兩個擺明唔妥對面

岩岩睇完komi 生誕，仲有得J 秦國mb 同印尼mb。好撚正呀屌

我乜都有睇架woo。肥秋系我連last idol 都有追
我同屋就乃46比較多。我就4648last iodl 3c全都有睇

エロ太郎

ummmmm。。。。我由佢岩岩開始係show room 開工個陣就開始有追

家陣都唔差既。都算走個人風格。
又肯露 老納最鐘意
仔既野，大家都知道咩料。
佢之後飛唔飛左條仔。都唔關我事啦。佢唔飛咪祝佢早日做東京の女囉
放火近排都收左好多了。今村巨巨真係有同佢講過啦
公演就應該唔會點出現架啦。抽合照握手都要有俾人鹽既準備

白色高跟鞋好淫賤

追乃太燃燒生命。得閒睇下算了

我番新潟種米

咩意思 你指中指同mahoho唔妥?

我一直以為自己廁，有d內疚，直至見到呢位巴打，我發現自己簡直專一過楊過

向來傳佢地唔妥。

新潟朋友都無見佢地一齊出過 ロケ。

但公演係同一個unit。笑左
極淫賤。我鐘意

打和啦

有一齊出過兩次 不過完全無其他mb咁融洽

2ki

完全想像唔到咁人畜無害既mahoho, 會同rika公主不和

美南咁樣半素顏都好睇，成日化到馬嬲屎忽咁

半素睇落好無精神

好想知道美南細妹係咩樣

等我溝左美南，見完佢個妹話你知

仲有日陽b細妹

因為佢靚過姬

佢細妹無做idol, 而家應該仲係鄉下種番薯，超黑

咁姬都要唔妥幾多人wo.......

咁奈奈就交俾我啦

某hちゃん

btw記得人畜無害嘅馬可試過揼鳩noep

姬好現實，容忍到既= 地位差唔多既 佢唔會唔妥日陽由佳

出自邊度

死神komi比你，咪搞我奈奈

リこ生蛋被佢咀咗啖之後馬可揼咗佢幾下 真打

成20歲都玩魔法嘅馬紅紅
先唔會同你玩塑膠姊妹情啊
山田借廁所都唔俾啦

咁睇黎馬紅紅IQ ,EQ都唔差，但有陣EQ會急劇下降

咩借廁所? 求detail

咁睇黎馬紅紅好唔鐘意neop

因為りこ係馬河河既玩具

riko生蛋祭既公演? 想睇返

新一集fd出咗喇

熟肉版

等我得閒啲就整返個google doc係整合返所有新潟朋友熟肉先

試食個條友真係好似耶穌

最後的晚餐

呢套片真係睇一次想喊一次

而家假假地都有80幾集，都岩新飯開始追了

而家整咗20集左右。
今日公司比較忙啲，盡量今日整哂

而家有大半數既前老研，都算苦盡甘來了

無左aya,一生，剩低既我希望清司可以發到圍

睇啦 出咗喇

整住50集先 至到20171225
其餘得閒再搞

好似係mhh扮嬲既話劇? 無中字完全唔明

日文巨又扮

我睇字先明 聽力= 你聽德文

柏木幫山田化妝
佢都算幾好人

其實仲有瀑布姐同水先生

有時心諗當初宣布正式mb時。りか係最後一個讀名。 如果りか同其中一個研究生換位。會唔會兩個人既命運唔同左

下集新潟朋友番小千谷市搵魚
高橋魚： 就黎無人記得我了🐟

有啲嘢無如果嘅 如果當初唔係咁 都無而家嘅米團

好似不嬲都話佢好人的 不過話佢腹黑

重溫老師同禾條女

1單換C 姐。 無事既
可能美南/杏兒做番C架

柏木有波有身材有樣，唱歌掂，性格好，無得頂

我一向係妹控，但老師個樣完全係我杯茶 可惜我入坑個陣，已經畢左

咁rika都做得ok既，至少青春時計好似係ngt最高銷量既一單?

杏兒唔變下性格，唔磨練下其他技能，都好難擔大旗

g持杏2打倒羽切小天氣

g持你去日本讀幼稚園

係咪十月先開始多人放柏木飛

萌香一世唔會再C

原因:
選舉大把MB名次高詔佢，冇人會服
性格太內向，性格既野改變唔到

希望佢過兩年畢業，idol界唔啱佢，讀女子大學好過

心に太陽完整版

好想俾水先生除褲打pat pat

可能下次總選柱王揀中佢就到佢做c

我覺得佢換左個頭就ok啦 再加上佢識琴
氣質type

可能係，我地睇定d先.....我無驚呀絕對無驚

又係時間睇3C 啦！！！

柏木化妝嘅時候耐過山田做idol嘅年資未

得罪講句，萌香讀大學應該都係唔去ocamp，無fd日日摺埋個d

咁樣做idol, 反而練到佢外向d

有d女都幾正

d人話柏木落左妝好樣衰，認唔出佢，但我真係想像唔到
反而rika落左妝就應該

冬菇頭先正喎

利申 日日J

Bingo有佢村姑嗰啲相嘛

上次棟左，排25
下次我估佢地應該谷其他MB
所以奈良都有危機

今集好笑。

鬼妹vs eason

揀開有條路 實際上上次跌嘅得g 角個啲 所以其實應該未必會谷其他人

點解佢地會約會? 呢個番組做媒人?

佢除咗新年個啲仲有上過咩
利申 好耐無睇

最新果集有上呀

因為上兩個星期俾りか抽中左www

原本eason 寫想同鬼妹去夜晚pool 約會。我仲諗唔通有鬼妹水著睇

eason 加油。

又要睇了 我覺得akbingo算係高質既idol節目，好笑

青春高校３年Ｃ組好似幾好睇 條鬼妹係錄影廠個樣靚d
最緊要佢好多日文字幕

病狗呢排係幾好唔差。只要唔好再黎咩幫女藝人搵朋友系列就ok

呢期介紹team 8 同圈外mb 都好好睇。

唔知曼谷妹子同印尼妹子會唔會一齊上病狗呢

難d有字幕。因為全部都係即場live。

我又佢4月第一集開始追到家陣。bili 好似係有哂全部生肉，巴打你可以去bili 睇睇。

我就set 左電視日日錄。有時得閒就上showroom 睇同d 日本仔一齊live 住屌
早期就每個星期有一堆人黎上一個星期，最後星期五就公佈邊個入學做常連。都好好笑。
女同學就推介idol 部center 。日比野同村西
男同學就好多都好好笑，我就最鐘意りき（不良同學）

好想瘋狂同安久嗚媽媽咪也

呢件太淫了，比你地，我要清司

好想去疼愛未遙

話哂都魚沼麥當娜。俾d 面好woo

繼續支持新潟好女仔

會唔會太淫賤

呢獲真係我個名啦真係

anju 正

依集bingo正，有肥栞又有矢作妹，我全程除晒褲仔睇

隊腸

角收左皮要休養

係咪真架!!!!!!!???? 有無link確認

好掛住隊腸

ging到顛

角醬

快快養好傷

去整容

失敗左30次先影到呢條片

油雞

巴打點睇角同aya

Anju

完左你先po...

啱啱睇緊bingo矢作妹除左褲仔，睇完著返先見到日陽b 開台

珠巴頭先有無睇由住sr

有開住，但睇緊bingo所以冇開聲

Aya

角

羽切唔會贏到小熊的

佢同小熊出過戰書?

就算我中意七實bb都要講，羽切win!!!!!!!

大米團10月份壽星公列表:

1/10 吉澤愛

7/10 山田野繪

14/10 川越紗彩

16/10 西潟茉莉奈

特此通告

完!!

萌死啦

一個po講晒全部人名

想單買有冇辦法可以
唔通真係要爆碟
又唔係去握手

日拍囉 一張應該唔貴啦

多謝巴打你既問題

老納對兩位妹子既意見係

aya
好女仔，性格好，樣好，身材又好，
正到出哂血。又鐘意cosplay，仲要係護士。咁正既女仔邊度搵？ 長岡市
我4月抽中左單獨con 同鰻畢業con。
宣布研究生升格個陣我都叫左出黎。佢地終於等到呢一日
當初佢復出個場公演我真係有抽。中左既話真係諗住搭夜巴去新潟
唔中唯有係屋企睇直播。佢話畢業個陣真係眼濕濕。
點解咁好既女仔咁快畢業。我未同佢影過合照呀呀

角
唔差既，可能大家對角既印象可能係得新潟朋友個邊唔太講野咁啦
我睇公演就覺得佢地係一個好女仔。跳舞唔錯，唱歌都ok。
樣就無其他mb 咁出色會導致佢少講野啦。（毒撚性格）
但我整體都唔討厭角

我明 唔靚女，又望住周圍d靚女，真心會自卑唔多敢講野

我覺得當初角排aya，應該有更深既緣由

岩岩齊左

日拍定爆碟？

大米團成員生日列表:

一月份:

4/1 諸橋姫向

13/1 安藤千伽奈

15/1 加藤美南

二月份:

6/2 日下部愛菜

16/2 荻野由佳

三月份:

9/3 渡邉歩咲

13/3 寺田陽菜

15/3 長谷川玲奈

16/3 曽我部優芽

20/3 奈良未遥

四月份:

19/4 清司麗菜

21/4 大滝友梨亜

23/4 高倉萌香

五月份:

1/5 高沢朋花

六月份:

3/6 髙橋真生

15/6 三村妃乃

24/6 北原里英

26/6 小越春花

七月份:

16/7 富永夢有

5/7 村雲颯香

7/7 高橋七実

15/7 柏木由紀

20/7 太野彩香

27/7 小見山沙空

28/7 中村歩加

八月份:

5/8 佐藤海里

10/8 古舘葵

11/8 西村菜那子

20/8 對馬優菜子

23/8 中井りか

九月份:

17/9 山口真帆

十月份:

1/10 吉澤愛

7/10 山田野絵

14/10 川越紗彩

16/10 西潟茉莉奈

十一月份:

5/11 佐藤杏樹

5/11 水澤彩佳

7/11 大塚七海

8/11 真下華穂

10/11 本間日陽

17/11 藤崎未夢

21/11 山崎美里衣

23/11 菅原りこ

27/11 宮島亜弥

29/11 羽切瑠菜

十二月份:

15/12 小熊倫実

要睇リリィー啦

カイザー様 万歳！！

日陽中既

由佳出老秋搵到。500羊

對角印象唔好唔係因為佢唔講嘢 其實佢唔講嘢都叫做到效果

google完，都估到神巴會寫少一位6月生日既mb

有鍾意嘅mb先開生日po啦 不過邪骨就慘啲

有冇巴絲抽到潟姐可以放比me

上信和十二樓啦

日拍或信和12樓

以前都可以上櫻川，家陣真係得番信和12樓

上を見るな、下を見ろ！

我要加落template度

我企係凱撒大人果邊

日陽B d氣場唔經唔覺已經超越左油雞

一齊排隊洗廁所啦。

為了凱撒大人，什麼也願意

字裡行間都feel到射青對ngt既愛

屌，下集最終回。

乜都講唔哂。一定有下一季了

ps。我蛇正到癲

咁快最終回
上次摔角成廿幾集

豆腐播成兩季。

集集睇完豆腐都有種想打爆個電視既衝動

溫馨提示
(請自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

大米成員生日列表︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(請自行填寫)

開PO TEM最新修訂版,GOOGLE文件已同步更新

屌睇完HULU最後一集。又有種想打爆個電視個衝動

屌...掛住改頭po唔記得睇麻甩佬衰家學園

係麻佬毛利學園呀巴打

宜家成員列表個度cut返開3張,咁就唔會縮到睪丸咁細幅!!

另外,Aya個頭像我諗諗下都係唔剷走佢啦,永遠的NGT名譽成員!

溫馨提示
(請自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

大米成員生日列表︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(請自行填寫)

呢個先係最最最終修訂版,頭先唔記得改返新TEAM圖

珠巴,GOOGLE文件個度我改埋架啦,已經係最最最終修訂版,你唔洗改架啦

彩姐走數，我諗住暫時cut走佢果part

你喜歡丫,無問題

一早起身放下毒先

我要mahoho夠 彩蟹比你地

清司後生，好有自信素顏
btw呢舊咩黎，牛油果?

蟹仔新MV好Cute

佢應該同村雲，組個大胃王unit

油雞BB銀河一!!!!!!!

師徒組合

咁白滑
係牛油果

隔離乃七瀬畢業。慘

真？早過白麻

真過珍珠。 自己blog 講

岩田陽菜差唔多樣，一齊跳船移情別戀未

要求唔高 清司咁既做女朋友夠了

船團暫時都係睇緊美月，土路生，心愛，
仲有畢左業既張醬

今日再走左轉老秋。 立即shut up and take myy money

好波!! ngt真飯!!
右上個張好似病人

雖然真係幾似猩猩，但又幾令

其實似咩

佢呢輯相成班都化到好無精神

病態美

咁靚既猩猩，出得廚房又入得睡房。

俾我啦俾我啦

noep真係做過頭了，好尷尬...... 同埋點解佢無得唱，係咪把聲太恐怖?

依幾日咁多mb依食腸既？

韓仔好似鍾意
利申 無睇

左

好正。

日本有得睇。集集追

要錢嘅活動米團真係唔撚驚你

點睇買碟

有錢人可能唔鐘意握手

你買1000隻碟又點，但有ranking 嘅，起碼自己個推個朵響啲，起碼吸引到營運注意。

Ching 你真唔真啊 銷量多音番都多啲啦

我係anju 推我買1000隻碟上音番anju 會坐邊？？

4單冇份，連上都冇份上

劇場後門

音番有Sony 我又唔怕無得上，但未去到music station 果啲姐

Btw 會買4隻only

開賭盤！今單過唔過10萬銷量

一定過,仲要一定比上單好

水著

又要買啦

頂，又睇蝕

why 咁有信心？

由佳成套馬路無理，都無劇份咁制 2打6

得一兩句對白

無可能差過3th首歌!!! 今單出埋俄羅斯拍mv , win硬!!!!

神巴入咗幾箱

握手卷送cd only
同外景冇關係，好似係

等下一季吧啦都係

又要睇3C 啦

りか白色高跟鞋真係好淫賤呀呀

完左仲有第二季？

睇埋最後一集，主線任務只係解開左一個。大把野未講完
邐緊去唔去抽舞台劇支持我蛇

btw。睇肥秋既姐。馬4咁都拍到去馬5
呢套絕對可以

馬6變玉米林主角

巴打。馬6係陪酒西瓜

家陣呢套以時間點黎講算係馬7。

再出下一季馬8可能出哂team 8 同STU

今日公演杏兒請假。邊個頂兩首歌

下面全部都係女女女

sor,完來打錯字

即係一樣大米無主角命

做學生會幾好呀

反派先易出位呀。
你睇家陣出面幾多賤民排隊想俾カイザー様踩

miyumiyu 正到癲

今日好多妹子札雙馬尾

對馬bb 失聲。專業傳遞員千珈奈登場wwwww

今日係咪女士公演呀,所以個個行卡娃兒路線

佢高啲定小熊高啲

sor

杏兒請假，補位一號太郎
太郎x潟姐好撚正
首歌夠哂エロ

現時睇應該係miyumiyu高d

但小熊睇個勢仲有得高。所以鯉懂的

好驚佢哋高過我 利申 148.5

曾經 有個人好鍾意太郎

拉斯維加斯呢首歌真係好撚正

繼續JJJ

美南正到癲

杏兒請假補位二號，也媽打

試著說全48G最QQ萌香BB
不要說杏兒

日本巨可以去

迷の少女QQ萌香BB

有無巴打有買台版

我愛青森

清司開緊sr,快D睇!!

牙骨就繼續睇波啦,唔關你事

拉麵部啲舊人走咗 係時候加人

杏2握手新潟場賣哂

殘酷な雨真係好好聽
得罪講句，太郎同瀉姐柏木差唔多carry到個feel

睇緊啦
個咩矢作妹一般貨色，我地2期都有幾件同lv

杏兒呢張又幾靚女wo

隻眼水汪汪

...

上越QQ妹呀，乜杏兒

請收手

由佳日陽而家我的，唔同你搶萌香了，都要比d面珠巴你

米po開山老祖你都反

好似akb咁，唔通仲係柏木027既天下咩，係我有以啦

發現睇NGT48まとめ速報

不單可以知道每位mb既事，仲可以學到日文，睇網友留言

睇開ngt情報bot

old news is so 唔識串

由佳又關你事？

又睇蝕

係咪又變J圖大會啦

下面個張同J圖有咩關係?

我見到日陽Anju個樣就J得架喇

求工囗太郎工口實例

咩撚野黎

公平咩，點解得女子高中生公演，無男子高中生

平時咁多毒男，仲未夠？

平時係中年男子

直接用圖答你

Sor!

好想同美南步加玩" 愉快 " 既遊戲

太郎真係好撚正

終於有人讚太郎正 唔係寸佢似南亞裔

得我話佢似南亞人啫
即係明話我
我認

唔只你啦

下？

我真係覺得太郎好正woo。夠同聲同氣唔做作。又識結他打機影相。一定有話題。
做女友一流

巴基步加

每人口味唔同既

ngt一期，大部份都做gf一流

mk妹做gf，每日生活點過？

我識滑雪

梗係朝早就一齊去滑雪，夜晚就。。。。

10點賣ロケ生写真了

左邊貼比最愛佢既良仔 我要右夠

你會後悔的 佢遲早會吊爆咩羽切 小越 做2期c

呢次我撐良仔,佢係未遙未上位前已經睇中呢隻優質股王

大家係咪以後貼中指都會加個g?

棒球妹

咁佢係

左邊都似成日做運動

good idea

米po反中聯盟

唔係

姬: ok放你一馬

舞生ちゃん

前老研下個走既係who

日下部or脚

棒球妹堅識打棒球

棒球妹一定好大力 去握手會叫佢盡力握落去

幾時換髮型

驚你隻手斷

萌香sr中
請多多q持

不了，像她那樣完美，菇菇頭也可

咁好既女仔點解要畢業呀

以為講まうまう

貓貓都唔差。時尚教主定位。我都好鐘意
可惜可惜

新潟好女仔又少一個

潟姐入手

買咗咩

反而想問返你邊個係你唔鍾意

老實。無

請大家多多支持食物黑洞秋田美人摸芙醬

彩蟹正到癲

水老師

“特大” 由佳

今日同條女行街

組團去迪迪尼

又除

My g my hime

海里因爲本身細眼 成日擘到對眼好大
好有共鳴 以前有人搵我影相我都係咁

bbq果集 anju 好落力
做gf都唔錯的

今日同條女去咗公園玩

每逢過節 又係盤點邊個係mk嘅時候
星期一晚點人數

呢啲係做老婆

收皮啦你都眼細，有無諗過我感受

成句俾返你

呢張係另一方面嘅照騙

第一眼心諗邊個嚟 跟住

生寫真

前幾日講個啲？ 最後係邊到買咗

右

對馬個樣係屬於，奇怪得黎幾可愛

但未遙除得好開心咁wo

aya呢個髮型正呀!!!!!!!!!!!!

想知佢而家撈咩

因為我負責影

真係蛙釣鯉正呀喂
聽日立即去買。

繼續支持新潟好女仔

肥栞

識貨。

萌香巴都有留意開？

彩蟹日陽

T8 留意依幾個： 小田日文字，肥栞，長，濱

仲有早坂，好正，但畢左

竟然無小渚沙。

正統美女冇乜興趣
日陽b算係唯一例外

各位巴打大家早

今日包剪揼大會

g持

FBI

你幾時產生左日陽b係正統美女既錯覺......

大家有無邊組係心水？

里糖賽高，里糖大司機！！

今日りこ猜拳頭三有歌出,留名一人一隻猜拳單

傻人有傻運

唔係咩?

46T

十人十色

仲有無邊個出咗

d3安藤，同2期生全人

2期出到線

而家咩境環 狗衝緊返屋企

死淨2期

2期入決賽

好波!!! 又贏!!!!

猜拳 造馬比新人咁好

有冇live link ar

都好丫,有首歌

4單係咪都有首係2期加d3 定純粹係做戲

收到碟話你聽丫

[url]髙橋 真生（NGT48 研究生） 配信中!!
まうまう直播化妝

仲以為直播化妝做狐狸添

正到呢

好好J

巴打去咗？

點會係後台影到相呀

who?

btw fbi called

安藤

奈良靚左?

總選後的确係,可能多咗job所以人工都多咗

屌...做咩會出簡體字嘅

殘體

哦...原來我開咗日文打字,出咗個日語漢字比我

21:40奈良B開sr

請留意!!

日文依隻字一九樣喎

咁我真係唔知邊度嚟,或者係有呢隻字但第個意思掛

而家啲小朋友

ngt的？

怪姐姐

yes

最尾個張洗唔洗幫佢P做中指

呢啲唔好喇 有啲真係舉過嘅就夠

今村さん

小朋友就算啦.....

靚左

wfc
我想睇女咋

今日未遙sr個樣有D累

美南踩咗幾個箱

計劃緊去睇佢 儲緊錢

可能對鞋6吋高

飲汽水

留名睇人話"sor"

賓州都拗斷佢

眼圈好黑

中醫話得一個原因

屌....soda溝生果

中醫係咪話無化眼裝

「縱慾過度」⋯⋯

點解唔係夜瞓 btw 珠巴咁有經驗

cctvb都市閒情講咋

你話未遙縱慾過度同話盲人偷睇國家機密有咩分別,佢傻㗎嘛

未遙咁kai一定唔會好似某人咁食fan屎㗎囉

如果我話萌香縱慾過度,你都會覺得係笑話一則啦

無食 無做過

珠巴,我想問下點解由佳仲累,眼圈仲黑嘅

Sor！！唔好咁大聲

潟姐 三人行得我冇胸

古代Mk妹

無呀。 去左TGS

想用木村call g
利申 仲未過到極1車戰

得美南有

呢3件就係ngt顏值擔當

現代mk=偽韓妹

睇咗po名未 起碼4個啦

良仔至愛

NGT顏值擔當卒咗啦

以前psp, god eater吹到好勁,要打低mh 點知

我覺得雲妹先至係
一直都覺得QQ

尋日同由住重聚

who 好大食個嗰？

仲靚過以前

Yes 大胃王

我已經準備好j擊
Lock on lock on

呢到啲人覺得佢唔靚的
我覺得還好 未有靚到入心嘅感覺

屌你啦,我第一個AC名咪村雲楓香囉

香港清純學生妹feel

佢同一生一樣都係差粒墨就完美啦

左上

珠巴隔離登留名無安豬

講還講

搵唔到新既正常圖，佢twitter d圖全部p得勁過中指

呢張咪無p囉

係喎

巴基咩事

呢張p過龍喎

其實好多mb都係p少少都夠靚 p都過哂火jm9

有無P到過哂火嘅例子睇睇

中指 唔po了

禾熊又係差粒墨就完美

求其一張anju

anju本來已經夠靚，唔知點解p得咁勁做乜9

上面第一張個下爬有小小之外,其他ok喎

anju呢啲真係還好

因為果張已經係最輕手

係囉,本身都正喎

本身都正不過我唔好,sor

米團新mb黎？

anju太man, 成日玩all back 朋友入面真係唔多好睇

拿拿拿拿，呢d咪識p囉，p到靚哂

係,好似係韓國大米選拔個時入團,個名叫山田野人

中指已經唔係叫p到過火，係成張圖d色想整盲你對眼

型格路線你識條鐵

佢p個波多

聽日有無人唔洗返工返學?

中秋節廢的

me

咁個天公平既，佢性格差唔算好靚女，但對波就真材實料既

條友成日整埋好多唔同髮型

咁今晚有人可以陪我鳩噏晏D啦

講得好

不過前面唔同意

係成句都唔同意,樣差性格差無波

良仔開始比rika惡魔公主吸引到了

成句唔同意=樣靚性格好無波

=奈奈

雖然佢又抄人ig又報串話俾人hey0又炎上
不過都係柔弱嘅好女仔的

奈奈真係男女通殺第一人

以前都有個叫宮澤

sae醬男飯應該無咁多

良仔年少氣盛，姬露少少已經打持不住

有墨先好呀
唔好係北斗七星就得
同我樹茶一樣都有美人痣

把持

成日諗住「打」
自膠

北斗七星? 你而家即係寸我由佳啦?

我講先既，特色黎，冇問題

像她那樣完全，似拳四郎也可

完美

一定唔係串由佳,由佳係北極星空

珠巴做咩係咁打錯字

人廢打字都廢

次次啲攝影師都要咁可以P走晒
晴空萬里

又單手打字

化行妝，拍二吋粉也是ok

Sae仔好cute

遮X膏

X=唔識打

打少啲啦

用右手打

你用咩打手打J唔洗同我地交代喎

潟姐親身示範p過火

呢張真係佢po出嚟

盤點NGT48歷來五大美人:

第一位:

宮島亜弥作為色氣擔當,當然美貌係不可或缺,宜且經常cosplay女僕特裝扮,美貌第一當之無愧

做多咗啦 老婆

第二位:

高橋七実被譽為再世柏木,甜美樣子加上研究生中超高人氣,將來必有一番大作為

交流打字心得咋喎

第三位:

山口真煩曾經有機會加入46團,出道已有偶像經驗,宜且呢度有大量推,所以實至名歸

點解我生得矮又肥又樣衰柒毒又5音不全

第四位:

本間日陽長期作為NGT總選第二把手,可愛顏值加上超高人氣,咁都唔入團我驚被人屌

米團四美人

萌香
由佳
日陽
Anju
完

多謝大家G持

第五位:

秋田美人mofu,新潟巨人小熊,青森大小姐未遙三人平排,因為唔夠位,但三人階為高汁美女實至名歸

但閣下把口得 識溝女，楓妹陽菜比你溝哂

以上不服來(大)便

Mofu唔認同，小熊樣同聲可愛，但高汁美女又好似未到.....

小熊肯定高汁美女喇
我冇推都認同

呢個係你推表姐

講真我呢個已經最客觀

Ngt黎講，頭5我覺得係（不分先後）

1. 馬紅紅
2.未遙
3.柏木
4:清司
5.小熊/七實/潟姐

其實都係

柏木唔洗計啦,佢打雜嚟!!

盤點NGT五大綜藝王:

第一位:

山田野人有她就代表有氣氛,需然有時比人感覺有點嘈,但問心大家一定會覺得朋友有佢個集會好睇一陪

第二位:

佐藤杏樹作為大米毒舌王串咀功力大米第一,唯可惜一定要山田係度先可以功力加乘,所以無奈要屈居山田之下

第三位:
清司麗菜唔介意扮醜,極高嘅轉數出色嘅口才,貴為鳩噏三人姐一人第三名當之無愧

唔記得放相

第四位:

荻野由佳睇過佢sr都知,佢整古做怪真係第一,另外長期緊張忘詞梗玩到出神入化,完全分唔到佢真痴定假傻,而且擁有最強絕技『比人串』,只要見到佢比鳩噏三人姐串就一定會笑到你甩轆

有冇中指？

第五位:

高倉萌香因為係真傻唔係扮,所以排名無上面mb咁高,但靠住天然戇鳩經常神來之筆爆肚攪笑,而且擁有囧樣,所以天生就是綜藝卡

有,你等五大閪人排名就會有

真傻

sbt

聽日再公佈其他排名

LM睇色氣姐姐系排名

睇完電視番黎，
d 圖原來po 唔到sosad

美人就我覺得而依時黎講
第一位一定係馬紅紅
其餘不分先後有りこ／mofu／日陽／未遙／清獅，
雖則我係大DD，但都係鐘意美南多d，但美南又唔係屬於一望就知靚個一種。真sad

D3 就識落之後就覺得好正。2期就未開始認識。

2018仲木村 ，等睇sega又蝕到仆街

好過SNK。屌佢食老本到呢。

睇人玩個隻kof 全女女爆衫格鬥真係差d 打爆mon

識玩一定玩 dead or alive

おはよう

正統我條女

盤點NGT五大御姐美人:

第一位:

受到全團成員愛戴,對團員關懷備至,大米團斯文有禮大方得體嘅代名詞,顯露個人專有嘅大姐姐氣質!

你po到圖的，只係我del左費時咁長
美南敗點係臉型同個嘴

好想錫佢嘴仔.....

並列第一位:

作為米團最佳奶媽,無一席位肯肯定比各位屌到我屎眼都穿,集性感與智慧於一生,有可以同指原比下去嘅領導能力,更有獨到嘅眼光知人善任,提攜後輩表演才能,可以進入NGT名人堂無異!!

第三位:

需然人氣不高,但如果大家係第一期研究生大好飯,就會感覺到西村係其中最受其他研究生喜愛般存在,而且話佢係當時研究生嘅隊長應該都無人反對精神領導人,而且早前更水著解禁,原來禾稈冚珍珠屬有料之人,希望以後能更進一步

第五位:

水澤老師需然在席不久,係米團並無咩大作為,但卒業後有繼續follow嘅先會知,卒業成為老師嘅水澤充份發出一份慈母氣質,好妻子嘅温柔,娶得此女保證能作為老公大後盾旺夫益子,但在席時間不長,只能排名第五!!

仆街,唔記得咗第四位添

第四位:

村雲貴為米團大食王不但人畜無害,更出生聞名美女產地秋田,平時衣著都已經偏向成熟,上圖之眼鏡OL打扮更係其代表之作,令人十分之想入.......

非非

??????????????????

神巴活在平行時空?

未睇USER ID 都知道依種行文風格係神巴黎

中秋都未到就已經失鳩哂蹤,睇黎NGT討論區要暫時休館兩天!!

各位星期三再會

今晚自己同自己煲蠟玩月餅食燈籠了

用圖答你

谷務通告:

由於各會員忙於今明兩晚 eat eat
本谷將會停止運作兩天

各位巴打大家早，好在今日無抽個握。唔係真係訓幕張算了
775應該算係大米身材最好一位

安久跟隨其後

中秋節食咩女，月餅就有得食

諗起以前黑澀會個小薰

你咁樣話我細個既女神......

包到隻粽咁

驚比你個咸濕仔睇蝕

盤點NGT五大透明美女,蒼海遺珠:

第一名:

菅原りこ係呢個榜五位美人之中,一定唔係最美個一位,但りこ排第一位嘅原因係因為佢真係比任何一位更透明,作為原一期生竟然總選120位不入,人氣長期唔上唔落,但講真計樣子點都好過角掛,今次獲選透明人真係最大諷刺

第二名:

棒球妹又係另一透明人,引用張國強一句話「有樣有脚有天氣」,但就係長期令人忽視,好在剛參加完pd48,另佢今年開始有D返生蹟像,希望棒球妹可以keep到人氣,下年總選更上一層樓啦

第三位:

高橋一生如果唔係剛宜佈卒業,相信米po之前起碼70個po都無人提過,但係其實一生一直都係以大米潮流尖端代表形像出現,著衫好睇懂潮流,亦帶小小大小姐屬性,但就係長期人氣低迷,所以透明感都頗重,蒼海遺珠

神巴做咩瘋狂整排名

第四位:

清司又係另一位一期老研被淹沒嘅悲劇,一出道已經參演寒蟬,又係大米朋友嘅攪笑擔當,需然經常扮醜角,但只要細心留意,清司亦不失為美人一名,希望大家今後可多加留意呢位能美能醜能綜藝嘅妹子吧

高汁會員提升本po質素囉

唔通日日叫邊個邊個好正咁低汁咩

佢根本係寒蟬入面演技最好果個

借D易傳教嗎,呢排多咗新朋友入嚟米po,作為米po神父嘅我,當然要導人迷信啦

珠巴你即刻寸自己同我姐

真，清司個樣真係靚的，有埋胸就真係完美

第五位:

巴基步加擁有混血般嘅樣子,今年總選亦一舉衝入選拔,但大家又是否記得,曾經每日打開sr都見到步加正在開台嘅日子?
好在努力真係會有回報,憑影相嘅技能加上化妝術不斷改進,經過上年sr總拔入選之後今年更打入54單總選選拔,希望妹子下年唔再係此榜出現啦!!

Yes sad but true I am very low 汁

我淨係識叫春
"由佳好正呀"
"日陽B正到CLS"
"萌香Q到癲" 之類

中文既

多謝支持

覺得佢有啲似吉沢明步，不喜勿插。

Btw 步加係個人頭五名之選。

吉沢明步係邊個女團?

惠比壽麝香葡萄 前隊員

你覺得會唔會有男人唔知 珠巴扮哂野

第一單主打歌,幾好聽㗎

我只活在46 48 的世界裡!!!!!

對其他女團冇興趣

盤點NGT五大奇人,鹽人,炎人,淫底,邪道:

奇人:

中指以此相貌竟然能入選NGT,之後更成為2單C,再比經理人公司簽下,此一奇女子唯中指也!!

咁講真未到樣衰，角個d先係 rika醒目女，上到位都係佢努力

鹽人:

係呀,又係佢!!
以一招握手會事先張揚閪面對飯,連鹽神prr都唔敢講出口嘅絕招,中指真為48G第一鹽人也

炎人:

Hi everybody is she again!!
溝飯同居學008,大米炎上代表,sr選拔串鳩stu成員,一大堆罪狀真係磬竹難書

淫底:
I come back la!!

淫底呢樣唔洗講,有圖有真相!!

去圖↓↓

屌，點解中指又入到54單選抜架，日陽b

邪道:

O...I'm so so so sorry is me again and again!!
為求上位不擇手段,初入團先嚟係sr自爆話比其他mb杯葛,之後再傳與馬可可不和,再嚟一招sr屌隔離團,出埋大絕總選自爆文春炮,永遠只靠負面嘢炒作新聞,此gay當選為大米邪教教主真係當之無愧,佩服佩服

作者分析:

根據以上觀點,若然屬實,中指好有可能成為最後嬴家!!

出外靠朋友
出嘢靠男友
出道靠賣友
出位靠炮友

營運食屎

還我日陽B

營運食屎!!!!!!!!!!!

咁總選日陽B攞第二高位有春用呀,無事務所就要比人蝦

一日一信支持日陽B簽事務所

唉，無論咩職業，要上位都係靠貴人賞識

嘩 d相好yam !

凱撒大人

To:米po偽毒

中秋時節鳩痕痕
米po大神慾銷魂
借問motel何處有
神巴獨看大米團

from:神巴

獨自在守留會唔會好啲

好想比佢S

唔啱音喎

岩岩係街，見到個女仔8成似team 8 久玲奈!!!

最後一句唔壓韻？

蝙蝠俠羅賓.jpg

8成似team 8 久

清司:「我要你錫呢度!」

清司禾ok

乜珠巴都好呢味嘅咩

支持琦玉好女仔

出街？再見

邪骨 OUT

係喎突破盲腸

點名時間

到

慘，冇得出街 eat eat

好樣衰

真毒到

睇蝕

禾動議永久DQ 該會員

好難想像つぐみん同佢哋差唔多大

都係FBI

有預感佢有一排握手會幾買得

ハーフツイン海里

咩料

今日同條女買嘢食

感覺朋花係班長個類乖乖女

痴線，d 2期好多越睇越正.........

隻耳真係好突出

又去睇女

隊長

g持つぐみん

我好想要佢咁既女朋友啊啊啊啊!!

我終於明點解d飯會叫mhh食多d飯.....真係仲肉酸過美腩

哈 好撚正 落大雨 毒在家中最稱心

應該跟fu姐 啊蟹個啲學嘢

1點啦，訓啦染頭

其實好慘

mk仔淋雨啦

我覺得其實d飯都想露面的，但美里衣......

好慘意思係咪得幾個飯？

各位巴打早
食飽行動開始！

食後包膠遲d打

好正呀

全日都無人.......

我好鐘意食面包

巴基步加.....

出街 eat eat 呀

踢

巴基玩抖陰

由佳 Anju twitter 都有提

再玩就棄推！

死都唔會down抖陰

日本抖陰，好似高級過大陸既

邊個mb用就棄推
神推都冇情講！

好想食 mb比意見研發既

咪同一樣野

又要除，慘

呢本咸書值得收藏

真心正

關西反應好好,播多次一日限定!!

大米彈起了

ngt真係要紅了!!!!!

痴線!! 真生畢業個集，極快有熟肉!!!!

日陽:「呀....」

禾:「um....」

呢集由雞一開波就大叫:「苦也西」

呢條友好似不嬲都好快 上幾次都係 仲要個字幕組得好少人做

良仔食完女同學,有無包膠

食自己就有 又hea咗一日

續 其實好慘

再睇下先輩 希望2期d3三年後都可以咁

呢個 all back之後靚咗咁多 以後整呢個頭算啦

遮住隻耳好似好睇啲

我條女

ok,無問題,隨便攞去

未遙我帶走啦

梳 我要哂

今日同班女去玩

紅? 4單過到十萬先啦

唔夠24小時
快過本家節目

我怕3年後成個48G執，櫻仲話兩年半後回歸，到時唔知乜世界

邊個黎?山田？

好大

禾中秋節eat eat 包膠：

食左半個月餅

我食咗兩個

一定過到

二期

佢本來有撮頭髮係到 唔好睇

又幾令令喎，乜名？

MK變文青

嘩 呢個識玩

老人院黎

利申sor

富永夢有

咁驚訝,D包一定係mofu買哂

個女飯都唔差喎

唔錯

珠巴食既應該係蛋黃蓮容，你應該係冰皮? 前者應該無可能食到2個

30個男人，先有2個女人......

睇返佢ig 查完字典 呢張相佢形容係小聰明全開 可能係大執後先有甘令令

好似好好味

我只食榮華蛋黃，其他牌子不了

上面老納巴打好似食咗？

後面有個男飯幾高大靚仔咁

我食咗兩個係九龍油店同奇華嘅奶黃月餅

咩人睇咩嘢

係咪呢兩個

月餅淨係食少少餅同個蛋黃就夠

係 咁既樣點解仲要同我d毒撚一樣睇idol

你又潮又靚仔都係呢個po啦..........

真 d蓮容食幾啖夠

屌 條友特登入嚟笑毒撚...

好啦,明天要工作,睇完相好去訓啦,OYSM

臨訓先貼J圖，點訓呀

中岡真係好人 睇佢Twitter 成日有提ngt

最近睇左幾集新潟朋友好鍾意ANJU
冇乜時間集集追 有冇邊集高質嘅推介

好難講 因為集集都高質

呢集睇過
好嘈笑到仆街

咁我慢慢發掘下

終於又有多一位會員欣賞Anju

咁多集最嘈
睇到要收細個speaker

Anju真係好正
又玩得

Noep一講野

有neop / 由佳 / anju / 清司 = 個集質素有保證

咁樸素，係街應該都認唔出....

ngt mb呢幾日應該瘋狂食包

巧qq

由佳飯必睇!!!

睇到喊左

我仲以為由佳係識化妝先正左，細個一定好樣衰.....點知都唔係wo